成日比人摸既狗會健康d?

咁人呢？

咁成日被人摸嘅鳩又會唔會健康D？

加示意圖增加討論

會